綠野仙踪算唔算係台灣美食界既蒼海遺珠

想當年排晒隊
而家已經冇人吃

原來只係執剩4間
大家要好好珍惜
把握機會
一陣又好似當年哈廸斯咁
後悔莫及

真係唔好食呢

以前ok架

難食到嘔

細個成日食薯仔肉臊飯、甜酸魚

以前成日食長沙灣果間

垃圾泰國人海南雞個集團嘅

Keroro Tamara Giroro 邊個會比人中先？

你作架？
好笑

泰國人海南雞都好食